我老母同我條仔講禮金要50萬

條仔聽到之後想同我講分手
應該點做好

利申 條仔本身有樓

正常禮金應該係幾多？
想參考

三萬八都俾多你

10萬頂盡啦

伯友算開明，肯接受同夠婚姻

有正常嫁咩，個個情況家境工作各樣野都唔同 。

夠

50萬? 我公司老闆幾億身家都係比88萬

你問你老母借再畀咪得囉

50萬點娶呀
不過都係睇你個人咩質素

你同呀媽講
想快d生仔女比你抱孫
女人唔拖得
遲下就難生同好辛苦

如果50萬就要遲d
你都唔想見到我咁格.....

三萬公價
50萬去搶？

0 囉

搞大自己個肚

大肚有得收貴d?

50萬？賣女？

你老母就唔敢咁多爹
貼返錢你男朋友娶你

買斷？

你呀媽覺得你值50萬